[天地有正氣]召集未叫過雞，冇sp既巴打

睇到ptfg個post，小弟心有不甘。屌你老母，反正日後都要娶隻雞，我年少不輕狂豈不辜負花漾年華？
但我諗咗諗，天地有正氣，我相信唔係所有人都係咁。
就算人人都係咁，你敢唔敢唔係咁？
各位相信真愛既巴打，齊來集合能量彈力超勁吧！

利申：毒撚

咁快沉左

唔使灰巴打

沉都正常 香港冇乜巴打咁正氣

你個名

齊來散發正能量

扮乜撚野君子

你地根本係無錢叫雞同埋無女埋身

其實只係毒撚叫雞都唔敢係到扮正氣

叫雞幾百都有啦正常人，但我是唔叫喎，吹咩
就是有你依D男人同咁既思想，香港的男人先會比女食住，個個都想屌閪，乜都做得出，助長出面Dptgf ，女人越來越串，最後惡性循環

出汙泥而不染
利申：靚仔

有乜唔敢，141咁方便，咁我唔排除有依D人，但你先入為主真是

正皮係比呢個post嘅巴打

其實係咪睇生活圈子？

可能我毒 但我都係好奇睇咗啲青樓post先知原來咁多巴打叫雞當食菜

我由細都覺得叫雞距離我好遠
不過樓上話齋 141咁方便 又有咁多新名詞
緩助交際、ptgf 叫雞嘅心理關口已經易過咗好多

Anyway 支持清泉正氣巴打

其實個人夠正氣 自然會吸引到正常女仔
親身經歷

最終你條女係雞

唔講仔 仔冇叫過雞/sp係自己個人修為 冇咩值得威

講女

根本ptgf呢樣野就係discourage 緊用付出鑊得收鑊

Ptgf俾人渣兩野就1000

其他女仔打全日工都冇500

你話人地針對你

咁撚樣對D正正經經打份牛工賺錢既女仔又公平咩

怎樣才能評論ptgf?

Ptgf可以簡客，靚仔高大有車才接
Ptgf可以獅子開大口任開價
Ptgf可以因不合眼緣而收人過百蚊車馬費
Ptgf可以是沒有身體接觸的女友
Ptgf可以話自己唔係雞
Ptgf可以瞞住男朋友出黎做

你不能令ptgf承擔任何曝光風險
你不能話ptgf貪錢，因為她們都有好很多苦衷
如果你不幸發現自己女朋友係ptgf，你不能質問她點解出黎做，應逆來順受

支持

預左有人屌，快來插我
我係偽君子，又如何?
人總有陰暗面
小弟坦誠，我有心郁郁，但唔敢叫雞
一來怕俾人知
二來怕嗱野
三來
我唔想將來條女雞，對等地，自己都要珍惜自己

唔講我條件，就算我係毒撚又點?
環境塑造一個人
唔通你又屌啲貧窮狀元
佢緊係發憤啦

未打完
……
佢咁撚窮
單從理論層面，你已經插唔入
請再提出更多

btw你自己有冇叫雞?

返緊工，得閒覆

我都未叫過雞同無SP.

利申：同老婆唔帶套。驚有病，唔關正氣事。

同意
不過咁可能得返欣宜同細細粒比你揀咋

真係圈子問題
身邊都冇雞蟲朋友
我都冇諗過要咁做

入嚟感受正氣

心涼

無諗過咁做
同女朋友都四年
留下錢同時間打機睇波好過

突破唔到心情關口

我撐你

自己同女朋友都係處，約定左結婚後先

有POST 釣緊雞蟲喎

啱呀
駛落ptgf舊錢隨時total lost，倒不如拎去裝身，走去GU執兩三套便服，剪個四正又易打理嘅頭，很肯定實際過投資在擺明虛幻嘅希望之上

btw，真係有車高大靚仔嘅，開架車落老蘭大撚把女自動獻身啦
駛鬼俾一大舊錢出來齋摸手仔

痴撚線 咁多雞
好彩識親都仲係處

仲係處男身

中學已經知有師兄背住自己條女去叫雞
所以唔會信男人唔叫雞

利申藍絲

支持！

呢個道德高地係我架啦！

窮人無資格叫雞揾SP

天地有正氣！

無錢無天理

識個仆街連房錢都慳 約D女去打野戰

撐樓主

一定好靚仔

華麗留名

無叫過雞無sp

推一推啦

總要有人捍衛正道

我幫樓主推！

呢d事值得講出黎咩死毒撚
人得兩種
有淫念但唔敢貪
有淫念但敢去貪

大隻但醜樣 點睇

你係權威咩ON9仔 代表晒所有人講野?

有淫念但想去貪得唔得呀?

好撚叻咩你
係人都貪心
但有道德觀念去控制自己去唔做一D行為
唔一定敢唔敢架

比朋友水左去按雀仔算唔算叫雞先？
未叫過雞
無sp
純粹過唔到自己個關 道德問題
身邊有朋友都叫雞 有高大靚仔有錢
雞蟲無樣睇

就係有錢先叫雞
愈有錢愈會
價位唔同姐

冇叫雞但係試過去strip club vip房，訓係度比個36H鬼妹壓住互摸
有扯旗，但一d都唔high
冇感情基礎既肉體交流，不了

留名
利申：21歲a0 ，不過相信緣份

我夠哂正氣

青頭post

冇叫過，冇sp

雖然幾年前同ex分咗手之後一年有一排好想叫，但好貴，唔捨得 (當時唔喺香港)，最後一直都冇，直至識到而家女朋友

人禽之辨
其實在於有呢啲慾念時
人會㩒得住自己
同雞蟲/ptgf㩒唔住自己

屌講完我好似升起咁 道德高地上到西藏高原
但又有咩錯

我已經係珠穆朗瑪峰
你咁慢既ching

越大越覺得身邊好多男仔唔係有叫過雞就係有SP 當然身邊嘅女仔都越來越多係有SP or做過，同男朋友or女朋友就冇所謂啦但有時覺得好似啲人越黎越唔care呢啲野咁，自己都幾care呢啲野，覺得最想留個處俾老公，但好似越黎越難咁，身邊啲人都話冇可能，真心灰
Ps 支持樓主
利申仲係處

點追呀

未叫過雞 無sp
有冇諗過遇唔到係你地本身嘅問題

天地有正氣

以前有一排分左手
會想過叫 有睇過一次141
但都係過唔到自己果關
打完飛機就冇再諗

到而家拍返拖 又讀左好多性病既野
一定唔叫雞同搵sp

算啦 孤獨一世

2樣都冇做過，由細到大都覺得男女關係唔應係咁

天地有正氣
要保住處男之身
利申毒撚

咩人識返咩人喇都係

未必
我身邊都識人叫雞
但我下盤好撚穩
拉我都唔郁

男女關係唔應該咁污穢
應該係互相扶持，做對方心靈雞湯

個post會沉

利申：無叫過 又無SP

二十歲a0 正常社交冇sp冇叫雞冇諗過叫雞青頭留名

Same

不過唔係a0

same

22歲

正評

二十 不過a2

冇sp唔叫雞
我好愛我女朋友

說穿了說是細膽

準備出家了

加油呀大家
利申：大將軍

歸依我佛才是正途

nice guy here

雞 全部都係雞

Pm 哂你地

係度

我

爸打講得好

正皮比無叫過雞無sp嘅男人
第時一定唔會搵叫過嘅男人
單身都咁話

24 從無女仔fd

從無接到女人

無膽去
驚貴唔去
沉船係遲早嘅事

就好似食煙咁 初初唔食
見身邊個個都食
到有一日會心郁郁試
有啲人可以回頭是岸 有啲人就返唔到轉頭

我覺得性係要建築於愛情之上
利申 無叫過雞 無sp 道德問題

走轉建興啦 大把後生靚仔係度禁鐘

唉 我仲純過d女

點樣知第時男朋友有冇叫過

好多男人都覺得性同愛係分別

Here
但被分手了

天地有正氣 香港有臭雞

女友絕對唔係ptgf (佢窮到仆街 乜都冇錢買雖然我都冇買俾佢)
所以我會專一對女友

聽到好似呢度派米

利申:已緍

仲係a0 估唔到自己仲錫身過啲女仔

可能一世都係屌下左手，屌下飛機杯就完

中point 冇病唔洗錢都咁話

Agger

免費雞就免費雞la，咩叫sp

我唔係好明靚仔點解要叫雞姐
大把女送上門比你屌到虛脫啦講真

利：從未叫過雞玩過ptgf, 嫌污糟

正氣
無叫過雞無sp

祝呢度啲正氣巴打搵到好女朋友

收皮啦保安仔 你連錢都唔夠膽捐話我地無錢叫雞

其實有冇叫過雞 有啲女仔一睇就知

特異功能

唔覺

利申：冇

但願日後重有處女

無

點一睇就知

其實冇女又點 我冇女又唔會死嘅 仲有一班朋友陪住我 好過啲人為左一時嘅快感/拎虛榮而走去叫雞/出黎做 之後仲要拎貞節牌坊/扮俾人hack ac 我冇sp 冇叫雞 我自豪
利申單身三年幾

正撚氣

天地有正氣

留名

屌 睇完頭以句以為樓豬你別埋心水叫雞

態度正確

從來都無叫過
亦一世都唔打算叫

無叫，因為本身條女都好高質

小弟我冇試過叫雞ptgf sp

想正正經經搵個正經既女朋友

梳你第時條女好大機會比好多男人屌過

對香港女性好失望
好似葉繼歡咁打劫金行夠大把錢啦，你唔做？
可能有人話佢做緊既野犯法，但葉繼歡係打劫完全冇傷過人
但依家啲女係利用"ptgf"做佢地盾，以為叫ptgf就唔係雞
最後搵毒撚埋單以為瞞天過海
唔好咁天真啦，我覺得你地班女仲賤過葉繼歡，做得又出又唔認，你傷緊班"循規蹈矩"既男人既心
你又可能覺得啲男人on9，有青春竟然唔玩
但玩撚完又個頭屌尻班男人雞蟲
你有冇咁著數啊屌

利申:冇叫過雞冇sp

利申：a0

lm

清泉

留個名 未call g

正能量

先認住呢班雞蟲先啦
有時就算比人瞞拍左拖，
但知道真相我都一定會分手
接受唔到條撚咁污糟嘅男人

你好似成日去老蘭食女女

已經有兩個女朋友時時刻刻陪住，夫復何求？

睇完呢個post... 原來正經女仔仲有希望

企硬，唔叫雞
但班港女做晒雞

咪係

留名

準備做成世處男

Ching 好波

未試過叫雞 冇sp

正氣毒撚

Ching ho ball
對班守身如玉嘅女仔公平翻啲，唔好屌啲雞

正皮哩班巴打們

未叫過雞

未叫過都唔會叫 好錫女朋友

上高地

有冇覺得叫雞破處好唔抵

強烈聲援巴打 天地有正氣

絕不叫雞

未

自己非處，男朋友都唔係
我無ons 無 sp 無搖過app 無ptgf
但男朋友搖過wechat
有時諗起會好唔開心
個心抽住抽住

想像唔到如果男友係雞蟲會點

日日打丁

其實又唔覺係咩清泉
有女朋友 佢又滿足到點解要叫雞仲有啲臭雞咁撚污糟乜撚都啱喎 容乜易屌一次就有性病

堅難得

ex有揾返我

但我拒絕唔撚要sp!!!

就係因為唔想hurt將來嘅另一半

青頭有出頭天

做咩召喚我

不要再說了 好絕望
無咁多雞蟲又點會有咁多雞出現

正皮，上一頁
毒撚冇人要

唔爭氣笑咗

要我條寶貝屌咁污糟嘅女人我真係做唔出

支持你

聚集正氣軍團 對抗社會歪風

黎啦!! 絲打們

寶貝

小寶貝

]冇叫過，冇sp

雖然幾年前同ex分咗手之後一年有一排好想叫，但好貴，唔捨得 (當時唔喺香港)，同埋知道自己有第一次一定會第二次，一次接一次，所以每次好想嘅時候打完個飛機之後都可以停一停，最後一直都冇，之間一直都有啲女畀signal，要食一定有得食，不過真係冇feel，同埋我搞得都一定會對對方有啲嘢先會搞得落，再加上我都幾外貌協會，過唔到自己嗰關真係送都屌唔落，再加上由細到大嘅家教問題，老竇喺我細細都教我男人一定唔可以花心，要專一，所以從細都對性同感情都好認真，一直抱住寧缺勿濫嘅心態，直至識到而家女朋友

利申：一生都keep住有女會同我明示/暗示表白，畀signal，所以個樣都應該算見得人，但性格怕羞同被動又眼角高，so far第二次拍拖，廿歲先第一次破處

台灣都有人上連登架

唔撚會叫雞囉
可能受家庭影響,已經見識過玩女人嘅最壞情況

可能純粹係因為我窮
有錢寧願去旅行
好過用一日/兩日既辛苦錢去換取一刻既快感
141就嫌佢地dirty 因為自己係處
咁樣好糟蹋自己

真·清泉
利申 佐助型大隻毒撚

與其叫ptgf，不如正正經經投入一段感情，揾個女朋友，開開心心同女朋友過日子

叫ptgf都夠膽，咁厚臉皮，點解唔夠膽溝個自己鍾意嘅？

正氣巴打們
記得要堅持落去啊
結左婚都要繼續正氣
想有個希望係呢個世界仲有好男人

一齊去叫雞算啦ching
雖然我都未叫過

基本野啦 屌

冇 都唔打算咁做

未叫過雞但有SP點計

前題大家都有feel唔係交易

頭已青

打j 唔使錢，嘥d 無謂錢好on9

真毒

女都未能拖過

青頭

約Ptgf 有時都執到好野
試過$800 ml bj 仲幫我吞埋精

加油阿巴打，天地有正氣

又唔係個個女仔都ptgf同做人sp

咁多個咁，莫非你係子華？

男女都要自愛
社會風氣如此，叫雞濫交sp，皆因人人都係咁，個個覺得扑野好閒。
此風不可長，我地要散發正氣，話俾人知，濫交係錯嘅，請珍惜自己，對得起你既另一半。
農夫曰：話就話前事不提，都係另一種虛偽

當你班死毒撚打飛機個陣我已經屌過無數女仔

梁sir冇叫雞

巴打我都經歷過，差啲敵唔過嗰種空虛感，挨過左就無事了

毒撚青頭仔

h利申 處男

大家一齊感受真愛，睇得金庸多，渴望神仙眷侶嘅感覺，好似郭靖黃蓉咁。

祝白頭

現實係條條女都係康敏

細膽係內在
但驚啲乜野係價值觀問題
你驚殺死人不是錯吧?

分手了代表無緣
相信緣分

我都好愛我女朋友，唔會對佢唔住

就30,未破處

揼過邪骨 宜家可唔可以改邪歸正

清泉here

樓上好多巴打都表示並非如此，性係本能嘅衝動，無呢種衝動，人會滅種。但乜可以制止衝動?
係愛啊，哈利

婚

唔知sp呢個詞點來，以前好似叫炮友? 不過sp通指男女

巴打睇透了
無囡真係唔緊要，重要既係自己係邊個

有啲衝動

用正氣感化佢地

一齊登高

男人老狗成世人淨係屌過1條女
你覺唔覺得醜

一齊嗰陣齊搖定之前?
同埋，企圖犯案同犯咗案係有分別的，至於佢係點樣既人，你要自己定奪

高質嘅清泉巴打可以喺邊到識

因為想食海天堂

巴打高情操

巴打要將正氣帶俾下一代

佐助型

未叫過，青頭一名

年過30

香港啲雞太串又貴
快啲申請返張歡樂卡玩啦
上惠州150-200來回（衰在要迫車，同埋係朋友價）

個人認為最好唔好，話就話前事不提。但你要諗下你未來既另一半

子華神係偶像，賣廣告都講道理

我要超渡你

大部分啫，正氣正氣

計咩姐，如果你條女有sp又點計

回頭是岸，一齊用愛與和平征服世界

好

大部分都係林仙兒 （仲要冇咁靚）

利申 有女

人人都係咁……

一諗起班臭雞扮純情搵好男仔埋單
或者 班雞蟲娶正經女仔做老婆

我就覺得好唔公平啦

夢中相見

青頭仔留名

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

林仙兒個bitch
祝佢下場一樣，我係阿飛

你個名
世界就係咁唔公平
所以需要正氣支持

睇到後面嘅啊飛真係心痛

估唔到集到咁多正氣，我個螺旋丸就快大過月球。
插我嘅人比預期少
巴打們，記得正氣長存，唔好輸俾世間上嘅誘惑。祝願我等堅守自我，搵到真愛。
由己及遠，感化世人，由自己做起

好在阿飛脫到身
不過林仙兒不知悔改真係好sad

21歲青頭留名

唔叫雞係因為怕叫雞之後有報應同遲下條女/老婆係做過雞/做緊雞

講得好呀
正氣留名

好正氣啊
Btw

留名！！

正集

有冇錢都唔叫雞
一諗起就好似對將來另一半唔住咁

利申 a0 青頭仔

25歲青頭留名

老老實實
由大學果陣已經諗過叫雞
到而家做緊嘢有錢日日搵 HG 都仲得
但唔可以背叛女朋友，佢又唔肯俾

正氣

並唔存在唔公平
呢個係risk ge問題 佢地承受高風險
仲有最重要係supply
你個個都肯出黎打工ga啦
但又係咪個個女仔肯出黎做雞？
佢出賣左肉體 個價值的確係高過出賣勞力
因為唔係個個都肯
做苦工攢勞力錢ge覺得唔公平咪又去做雞lor 但問題係佢地做唔到過唔到心理關口丫嘛 咁你offer唔到人地offer到 有咩話公唔公平

利申: 好羨慕ptgf拖下手行下街都收咁高人工 但真係過唔到自己個關 出賣自己做雞

無叫過雞，無搵過PTGF
無sp，有女

我唔叫雞唔抽水無sp
我女朋友話從未遇過依啲男人

正氣撚 25 a0青頭

有啲矜持啫
用誠意打動佢都唔好破壞自己原則

嘢都未扑過

毒撚post

利申:毒撚

散左之後好想叫雞or揾sp
但始終過唔到自己嗰關，都係打飛機算數

試過，共勉之

只能同意第一句
個個都肯出來打工呢樣野已經錯左
大把廢青，而做雞既有好多就係因為唔肯做野
唔係個個肯做雞，因為人有羞恥之心，有道德觀念。

你個講法係偷換概念，講到打工係放唔肯付出，而做雞係肯付出咁。

巴打吃我一下螺旋丸

毒撚萬歲
其實某程度上來講，毒撚之所以成為毒撚，就係唔想隨波逐流

綠帽奇俠留個靚名

每個香港男仔 只想尋求一個唔做ptgf既女仔
lm

個要求越來越低

唔想第時同個雞蟲一齊

認真講，咩人識返d咩人小心d好

報到

呢個世界已經走到去一係做雞一係雞蟲既二元世界

你紅左句野

唔會嘅

可能我表達得唔好
因為佢講到做雞係唔肯付出個個
我想表達ge係 做雞同打普通工付出ge野唔同
做雞付出個代價更大 所以回報更高
加上supply同demand問題
肯打正常工ge點都比肯做雞ge多

鐘意同唔鐘意對方地去搞爭太遠
仲要一路諗一路擔心有病
又諗到自己同d一陣味既廢中叔伯一樣level...

就算去搵ons 對方都起碼會揀d好樣少少既對手 同無可能換人換得密過雞

唔好以為真係咁多 呢度毒J forum
梗係講到d女愈不堪d毒撚愈高興

就算比你溝到好女仔 日日上哂身咁猜忌都無人會頂得順

祝你地班好男人識到個好女仔

呢個世界仲有好多好女仔嘅

好想扑ptgf

啱阿 巴打講得好
一邊做雞另一邊就報復性宣揚叫雞
最後都係惡性循環

其實真係好易估
有啲淫到出汁既 無可能打飛機單身幾年
甚至有女朋友都會出去搵食

屌女/食仔 容乜易 其實真係肯搵就會有 簡單過食菜
但啲女送上門都唔食既 先係真男人
連少少淫念都忍唔住 你叫條女點相信你專一 同你過世
容乜易有左無得扑嗰時又出去叫雞

我願意接受誘惑挑戰

我咸

我淫到出汗都係打廿幾年飛機咋

輕推一下。呢方面我係道德撚。利申：A1，生活唔算太窮，但冇諗過去幫襯

有好多嘢唔係人做你就做，有啲嘢亦唔應該用錢買

大把人好有性慾 好咸濕都係打飛機算
利申:1日2次

我自問好咸濕好大性慾，不過都好在自己係道德撚，家教算好(起碼喺道德上)，又眼角高，但又被動，面皮薄，所以都係打飛機渡過單身時刻

唔好叫雞啦 有好女仔嫁仲

利申:真毒

純情小處男

價值觀正確
留名支持

屌你老味...真心驚分分鐘第日要毒撚埋單
我發誓 我唔會毒撚埋單

好想要個道德撚男朋友

報導。想揾ptgf但靚女難求所以仲係清白之身

我都係

我又係咁 眼角極高

衰左自己係道德撚 淨係會同女朋友啪…但係而家無囡

無叫過雞 無Sp
利申: 有女

好在我都能夠搵到個靚女女朋友
dry咗兩年，兩年無性生捱係值得嘅

搵到真男人做男朋友
希望正氣巴打搵到好女仔 好絲打都可以搵到正氣男朋友

屌 靚女係咪一定要主動溝

利申 靚仔毒

當初冇諗住媾到，加上自己毒撚心態，諗住拖吓先，做住朋友先，但就成日約出嚟見，佢畀晒signal我先，明示晒咁滯我先去馬
不過到而家為止，佢都重係覺得係佢媾我唔係我媾佢，佢唔係好gur

我就係呢種人